{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008251",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002032338?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거창 충신당동계정온고택펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約をする際は、追加人数に対する費用を確実に確認する必要があります。 大人は2万ウォン、6歳以上は15,000ウォン、6歳未満は無料です。 予約をキャンセルする際は、キャンセル料について必ず確認してください。 特にリアルタイム予約の特性上、二重予約が発生することもありますので、問題が生じた場合、全額払い戻しを行うことができます。 ご利用いただけない場合は、直接キャンセルされますと手数料が発生する場合がございますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。 単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの場合は、払い戻し手数料が適用されます。 キャンセル料は、割引適用前の通常価格に基づいて策定されます。 追加人数料金はご予約の際に決済されない場合がありますので、当日現地にて決済する必要があります。 最大人数を超えると、入室または払い戻しはできません。 レイトチェックインの場合には、事前に宿泊先にご連絡をお願いします。 業者の物品破損や紛失の場合は業者の基準で弁償しなければなりません。 ペット連れの場合は入室が制限されることがありますので、そのペンションがペット専用でない場合は事前にご確認ください。 当日ご予約後、当日ご利用の場合はご利用いただけないことがありますので、事前にご確認ください。 保護者が同伴しない未成年者のみ入室の際には入室や払い戻しができません。 事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約については、払い戻しができません。 付帯施設やアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。 業者のイメージは実際とは異なる場合があります。 入室利用の案内欄は、予約特典と駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はいくらですか？",
            "answer": "大人は2万ウォン、6歳以上は15,000ウォン、6歳未満は無料です。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料についてどうすれば確認できますか？",
            "answer": "キャンセル料については予約時に必ず確認してください。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は割引適用前の通常価格に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金は予約時には決済されない場合がありますので、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室や払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの場合にはどうすればいいですか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合は事前に宿泊先にご連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れで宿泊する場合は、そのペンションがペット専用でない場合は事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみでの入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者のみでの入室は保護者の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルした場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "予約をキャンセルした場合、払い戻し手数料が適用される場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティはどのように決まりますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "業者のイメージは実際と同じですか？",
            "answer": "業者のイメージは実際と異なる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "入室利用の案内欄にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "入室利用の案内欄には予約特典と駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 542,
        "QA": 503
    }
}